立場又搞咩嘢

have seen horrible abuses
點解會寫成濫用司法制度
定係我英文差？